讀HD究竟HKCC好定IVE好啲？

求解答

太空人

I大世界第一

I大世一

I大啦 ! 幫你搵埋intern，工都唔使搵 !

商業大廈上堂

其實都係睇你畢業後想點

咩科又唔講

IVE嚟講：
Engineering 同IT 就比較好
主要係五大其實唔少工程cs 科都係收返ive 仔
好似City cs
Poly civil/bse
ust ee/Me/ cpeg
Hku Engine
只要你夠分就入到 同埋個下限都好低

Design 方面都唔差

Poly School of design 每年都收返唔少IVE 仔
City CM

Hkcc & 各大asso

Science/ BA /或者文科社科 就梗係讀返副學士好啲
呢啲就比較容易入返大學

讀咩?

HKCC，asso哈弗冇介紹錯

High Dip 梗係I大

酒店旅遊

I大世界第一
I大學費平

樓主想讀咩科 ?

讀買d咁嘅嘢邊到讀都真係一樣

ive輕鬆d

我淨係聽過hd界麻省理工學院 就係IVE 香港專業教育學院